和理非已經再冇撚用 727元朗見

警黑聯手 可以幫到手既只有自己人
727發夢要帶齊上戰場既裝備
已經冇得再回避/退後
比幫閪黑咁撚樣係西鐵站打
我地夠人既 已經可以收撚哂佢地夠
727發夢果日大家記得帶岩架生
戰場黎 唔係遊樂場
而家講緊既係夢中殺人
琴晚睇朗屏live已經睇得出香港係唔夠料
一啲都唔夠勇武
唔係想踩佢地 但事實真係咁

727需要既係戰士

推

推
721元朗事件係恐怖襲擊，元朗圍村佬係恐怖分子，要有共識，要全部人知道。

推
講得岩 只有香港人先咁撚樣忍得
而家直頭係有組織既恐怖份子打市民
根本冇可能忍到
727見

推 如果727都唔郁手 你班廢柴塞返入老母個閪到啦 我地人多既 做大佢 已經夠殺

727，帶埋架生唔該

727 火力全開